點樣可以喺兩個月講好普通話

遲啲有個interview要用普通話
可以做啲咩先有明顯進步
真心問

由拼音學起

Language 主要都係訓練條脷既肌肉

多讀講多啲已經會好好多，自己一個係房練冇壓力

最緊要Interview 早啲諗住問咩答咩，唔好到時先爆肚，會有條理好多

睇笑談普通話

留名

睇下澳門特首嘅演講

溝大陸妹，認真最快

番大陸生活兩個月
前題有命番落黎

溝台妹

喪睇台劇台灣綜藝

有冇台劇台綜推薦？

強國普通話同台灣國語係兩回事嚟喎
淨係講垃圾呢個字兩邊發音都完全唔同

其實冇計
漢字唔係拼音文字
即係要每隻字死記
如果你識漢語拼音
即日開始
轉用漢語拼音打字
可能有用

齋聽點識講?